［新股］濠江機電苦主討論區

連登唔提既股多數會爆升

升200% 有估怪？

買完要坐返10年8年，自己諗

買完會唔會被黑警拉

4,500,000 1 1,354,000股股份 30.09%
6,250,000 3 1,632,000股股份 26.11%

B組派到傻
但又比佢賺到

夠膽重注呢隻都幾勁

Whatsapp 群組